女上司，不了

女上司真係好煩
話說今日俾女上司話唔好染髮 搞到人地會以為我係mk 妹做野會唔方便
咩年代

咩理由黎
係驚你搶佢風頭咋？

巴打做咩先

唔知 不過老闆唔鍾意佢染髮
但冇講其他人有問題

咩行業呀？

肩哥，女上司正

how about 老女上司？